一起身又心跳加速

控制唔到自己
可以停未？

有無去睇醫生？

你係咪我個名既同類心臟病？

有時唔夠訓起身都係咁
究竟點解

應該係情緒病影響到咁。
我keep住個個星期做運動，踼波做占行山嗰啲，應該唔係身體真係有事。

試下做完運動去訓，會訓得好啲

問過社工應該係焦慮症。
唔敢睇醫生，想考政府工驚被check到醫療紀錄。

身體緊要呀

出面好多工好過正苦啦

想要穩定工作，第時養到老婆仔女

有咩情緒病
我最緊都怪怪地 share plz

真係有人同我一樣 我都係咁

我最近先發現有恐慌症 同廣場恐懼症 一起身又係個心不斷跳 停都停唔到 精神問題黎的 一定要睇

介唔介意加我telegram 講多啲
nrosberg

我唔想煩到身邊人

唔用telegram 直接係度講啦 反正冇人會知 有事一定要睇我已經試過病發送院兩次 兩次都係呼吸唔到

做完運動， 人精神哂點訓

佢起身見個心唔舒服 好大可能係訓教時腎上腺素爆發緊 精神問題焦慮依類精神病正正係咁

今朝一打開眼已經感覺到個心係咁跳。
番到公司樓下個心抽住痛，見到啲玻璃幕牆覺得好壓迫，佢地好似叫我快啲上去做野做足一世咁。
家陣坐左係枱，心口同個胃都抽住痛。

panic attack 快去睇

講多啲呢個

考完政府工先，唔衰得
衰左實被呀媽鬧死

攰呀嘛

你係唔係訓 醒 訓 醒咁不斷loop

一發作你用意志控制唔到的 你唔睇越來越麻煩

呢一個星期間唔中會扎醒。
早兩個星期去日本晚晚都好難入睡同半夜扎醒。

早半年工作壓力大嗰排都試過咁（難入睡，半夜扎醒），但嗰時唔為意自己有事

我就係咁

去日本嗰時我以為自己home sick先咁，但番到香港都仲係坐立不安、心跳手震，我先發覺自己有唔妥

之前發作嗰時都係深呼吸同食薄菏糖等自己放鬆冷靜，多數十零分鐘就會舒緩。

但琴日真係跳足成個朝早，到食lunch先停，食到一半又黎料。個人好眼訓但個心係咁跳好難頂。

咁我建議你去睇下 越拖越厲害

我又係咁 會唔會呼吸唔到

係日本嗰時會，係香港就唔會

會唔會有特定條件病發

多數都係一起身、番工時、臨訓嗰時會咁。
係日本嗰時就無特定，鐘意黎就黎

大機會係焦慮

之前都試過

強烈建議你去睇

我考完政府工就會睇。
係咪一定要食藥？有冇其他方法治癒

多謝吹雪巴打同我傾

要 其他療法好貴

窮人唔好病

諗住裸辭，等身體抖一抖

要啦 btw好辛苦

轉工la ,本身返sales,依家做緊建造業 係辛苦d ,不過開心無壓力

琴日同呀媽講自己身體狀況同想辭工，佢即刻閪曬面好得人驚，又問我考唔到政府工咁點。

感覺唔到佢關心我，只係關心我有冇家用俾到佢

唔好介意佢黑你面 有事一定要去睇 因為真係好影響生活

我入錯行，唔想再做寫字樓工。
甲級商廈好似好光鮮咁，其實同監獄無分別。

啲語氣好惡好冷冰冰好得人驚

我老母又係咁 不過最後俾我說服左 佢都認同我去睇

我都係

可能醫院返工壓力大

我有情緒問題，做乜唔體諒下我，關心既只係我俾唔俾到家用

你更加要睇

唔好怪罪於佢啦 自己身體重要啊